密友喎

Sp

收兵

佢話no sex
兼 我都冇打算過要約出嚟

臭g

你係指佢收我定我收佢

關我撚事 而家係人地條仔撩我，我覺得佢無謂喎

佢收你 同個啲咩雖然不是男友但比男友更親密一樣咁核突

佢講到好有感情，但係假到呢...
原本我同佢都熟，識左幾年，而家莫講話密友，連朋友都唔係幾想同佢做

唔理佢真定假啦 幾熟都好 雙方有心又夾既自然然都會變知己 邊洗咁樣講出口 不過講真你仲有冇感情先

佢要嘅密友係有愛嗰隻 唔係知己咁簡單，所以我先話佢假
如果有，就唔會咁話佢啦